翠屏/秀茂坪/月華街巴絲打入黎

頭先邊個半夜三更先黎放煙花

屌佢老母 口岩 口岩 訓著就醒翻

秀茂坪表示聽到好響

邊個

翠屏好撚癲 成日有嘢掉落黎

乜撚野叫口岩口岩

九成又係馬油塘幫村屋佬

驚用岩岩比人捉住黎屌

唔似係藍田個邊,似係四順,好大機會係康寧道公園/佐敦谷

直情係秀茂坪商場

屌 岩岩大埔都有人放

我沖緊涼 以為個熱水爐壞左有聲

係山上面放 因為我間房望住商貿區啲商廈
棟野啲玻璃反映係後面山上放

月華撚表示聽到

即係四順啦

口廿者阝有得屌？

秀明道公園有人放

屌我睇咗5秒先明

有無人幫手頂張飛29號apm 1440 西遊記半價45蚊🙏🙏
Tg : itdoesntmatter

有冇口甘難日月口牙屌

安達表示居高臨下睇得好清楚

月華撚聽唔到

半個鐘頭前 秀茂坪商場有班mk放